\chapter{ Практическая часть}
\label{cha:impl}

Было разработано приложение с графическим интерфейсом на языке \textit{python}. 

В разработке использовались библиотеки 
\begin{itemize}
  \item Qt, графический интерфейс был реализован на Qt версии 5.13.2
  \item numpy
  \item doe
\end{itemize}

\section{ Пример работы программы}

\begin{figure}
  \centering
  \includegraphics[width=0.8 \textwidth]{img/ex1.png}
  \caption{Пример работы программы}
\end{figure}
